北韓失守!!!!!!!!!北韓出現7例武漢肺炎確診 軍事訓練喊卡

南韓媒體報導，根據北韓人民軍最高司令官金正恩的緊急命令，北韓全面中斷正在進行的全軍冬季訓練，原因是北韓出現7例武漢肺炎確診患者。

南韓媒體「自由韓國郵報」（ Liberty KoreaPost）報導，中國武漢發生2019新型冠病毒（2019-nCoV，武漢肺炎）疫情後，防疫能力脆弱的北韓封鎖邊境，甚至拒絕接收從中國境內逮捕的北韓叛逃人士，認為可以藉此阻絕武漢肺炎疫情。

報導指出，自由韓國郵報在北韓境內的特派員透露，2月3日北韓境內已出現武漢肺炎疫情，但此一疫情消息卻被北韓全面封鎖。

報導稱，北韓武漢肺炎確診患者是曾在中國山東省從事外幣兌換工作的北韓餐廳女服務員以及北韓駐中國青島領事館一名職員的妻子，她們回到北韓後，與家人親屬接觸導致疫情擴散，目前已知有7人為確診患者。

Push

北韓會唔會爆先

金仔心諗一早封左關都中招點解要咁

金仔快啲出兵武統支那啦

北韓唔怕啦... 做隔離佢一向係專家...

好兄弟 有難同當

炸左佢，不如順便……

山東 青島

痴線
以後單野控制唔住，支那最忠實嘅「盟友」係咪就要去曬美帝個邊？

北韓技術同處事手法應該處決左就算

問邊個攞藥好
美帝？
同中國買囉，買偷返黎既美國研發藥
咁就唔洗買美國既嘢lu 好耶

証明封關唔封埋自己人根本冇用
真正播毒嘅除咗支那狗
嗰班跨境本土人先至係傳播病毒嘅黑手

出去賺外快唔小心惹到病毒

已經有進步, 我預佢係冇需確診即時處決

北韓應該醫唔到

喊咩卡

咁都傳到過去

睇嚟病毒真係有黨性
主要針對共產黨地方嚟打
其他人只係中流彈

似台灣媒體，佢哋常用

可能發燒已經要死
真係爆發點識醫

應該諗都唔駛諗 殺 燒

嬲嬲地射核彈炸鳩武漢

核彈都唔割呀

會唔會係支那偷偷送大禮

點醫

即係封關前已經奶左野，潛伏期超長，仆得街

錯啊，如果無估錯，金仔係中撚左招先封關

傳染出黎之前殺晒咪得

即係點解

唔使似，樓主唔撚落source

韓媒：北韓出現7例武漢肺炎確診 軍事訓練喊卡
最新更新：2020/02/06 09:24

係咪維尼特登送入去，今鋪真係滅國

點做到

支那送大禮俾金仔

點解會咁呢？

分分鐘中左就俾火刑，國家資源珍貴係留俾權貴的

中左武肺直接槍斃啦

好撚無奈囉

封咗都中

我聞到三月有大事發生嘅味道

犬決again

其實侵侵應該即刻同肥佬deal新藥
千載難逢嘅機會
得米嘅話之後好多嘢都好易搞

日防夜防, 家賊難防
肯定係D將軍過大陸叫雞中招

喊cut

中左招即刻槍決

中國山東省從事外幣兌換工作的北韓餐廳女服務員

幫手洗錢 一定係黨員

北韓立即封關都7人感染，香港唔封重得了

啲犬會感染埋

金仔：即時火化，杜絕源頭

喊卡
文章由 蕭淑芳» 2012-11-27, 19:27

簡化字形：喊卡
國語注音：ㄏㄢˇ ㄎㄚ
漢語拼音：hǎn ka

釋義：「喊卡」是指中斷、暫停，或是完工。原本是拍影片時，導演的專業用語，「喊卡」即為「喊cut」（英文cut，切斷），早期用膠捲拍攝，並使用剪刀、膠帶做剪接，所以「喊卡」表示需要暫停再重新開拍，或是已拍攝完成。
示例：
也作（或又稱）：喊cut
地區對應詞：
英文（或原文）：cut
參考資料：YAHOO！奇摩知識＋

佢哋邊境其實防衛好差

洗乜醫

一早封關都咁

停呀！停呀！

今朝903 三位仲讚金仔果斷

最早封都有事

北韓都gg

北韓有試劑驗？定鳩估

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

睇黎要滅國了

一早封都中招

今次果7條友犬決定射火箭炮

北韓啲醫療咁差，真係唔出奇

會唔會之前串親甴大大，即刻醒啲武肺金仔歎下

7個死撚梗

金仔問侵咪得

北韓好易解決啫，見一個殺一個

cut

地球毒瘤-中國真係搞到全世界

嗰7個一家都RIP

點解北韓人可以去到支那打工

有病症全部即時槍決，全國所有人唔可以出街
北韓人口密度咁撚低，怕閪咩
又贏

高射炮療法

個兩條友咁東北都中

賺外匯
)

金仔都失守

計落最易搞係佢 真係唔洗驚

林鄭又會話
你睇北韓最早封關
但仍然失守
所以封關係不切實際，不可行

維尼可以高價賣疫苗比金仔

滅村

即係支那已經全國中招

要同個七個人講再見，來生不做北韓人

北韓大把人進行地下走私

核消毒

佢停中國人入境姐，自己人入去都得嘅

金仔

高射砲掛

高射砲處決咪得

北韓唔怕
直接處死祖宗十八代

佢係果斷呀
唔果斷佢亡左國啦

點會係北韓爆發
即時處決咪無事囉

即刻殺左啦

乎合國情

甚至拒絕接收從中國境內逮捕的北韓叛逃人士
機會來啦飛雲

邊個偷渡左去中國會偷渡返北韓？

佢哋官方有派人出去賺外滙嫁。
男就派去做裝修工程，女派去做朝鮮餐廳既女招待。
唔止中國，連中東都有佢哋啲餐廳裡

肯定處決啦

點解咁烏龍？肥仔下一步可能會隔離3000人左右。

北韓嘅7個係唔係真係得7個

咁北韓應該收皮先，醫療落後太多

7位病人的醫療方式會是7粒子彈嗎？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

個患者會爆先
邊個患病就高射炮殺菌

無睇字？

林鄭話左封關冇用

有可能直接處死

去一去山東就染病
好懷疑其他地區都大爆發緊

金仔:點解要隔離?

北韓都咁
大陸死唔少人

好快全亞洲淪陷，跟住到全世界，到時真係再冇一片淨土，唉

北韓表示：我一早搵到解藥

維尼咁樣送大禮
金仔唔係仲忍呀嘛

啫係話肺炎攻陷埋嗰度

北韓有自主研發既特效藥高射砲 唔怕

有無官員要打靶祭旗

會唔會就咁滅國。

滅國了

北韓D 醫療，除時滅國。

應該係偷渡

好混亂
究竟條女係做找換定餐廳？
台灣啲記者

北韓係會直接消失拉去燒

唔怕啦北韓喎 有事殺死佢燒完埋好就無事啦你估係強國咩做咗又唔敢認

胞子技都點埋

大把
一直有傳北韓政府派工人去世界各地做工人
人工就北韓政府袋曬

內文都寫左 從中国返北韓既人 奶左野

嗰七個人死硬
一定俾人處決
醫都慳返

好奇點傳入去 經物流傳入？
如果係既香港唔封物流大撚獲

高射炮治療法

以北韓國情，如果冇人幫，個疫情擴散速度應該會好快。

咁早封關都出事
高射炮ready
一陣柒婆又彈出嚟話封關無用，屌

[抗疫] 豬咀配眼罩set

咁都中係咪即係山東同青島都大獲

金仔又唔會真係咁蠢，始終佢喺瑞士受過教育

感染條村唔見咗 仲隔咩離

我意思係一槍就搞得掂， 點解要隔離咁麻煩

咁早封都中

陰陽隔離

只封大陸平民唔封大陸雞有乜用？北韓領導食大陸雞咪奶晒野囉

你冇聽過地下錢莊咩？

封還封
冇諗過返嚟啲人有菌要隔離14日啫

犬決完啲狗中招
再高射炮決啲狗

平時淨係得支共會幫佢， 今次支共自己周身都唔掂，點幫

中國香港市從事中共滲透工作的香港政府女特首

呢個例子會唔會令你易啲明人地講乜?

北韓好難失守，幾粒子彈就搞掂嘅嘢

北韓大獲了

香港果班港豬新移民

北韓先唔會爆發啊?
有乜事用防空炮又好噴火槍又好

高射炮

武肺嘅傳染力 再加埋北泡嘅衛生程度 我驚遲啲連搵到個識揸槍嘅人都難

所以一有症狀就殺

支持金大將軍 武統支那

無徵狀已經傳染緊 你殺得幾多?
殺晒全國嘅人係北泡確保疫情唔會再擴散嘅唯一方法

無野阻止到病毒蔓延

殺！

高射炮處決

終於滅國了

軍事手法係病人係好好嘅研究工具

北韓關閉了邊境 時間會告訴它是否有效

金仔反應咁快都中，天滅中共(X)泡共(O)

子彈錢要自己畀

醫咩啫，一槍搞掂。

會有血不了
直接燒算啦

世界上最強既隔離術

你話幾千萬人中招都似！求其搵個人都中

滅國

支那光輝無遠弗屆